想出iPhone x，5月smt 完約

有兩部電話用緊smt，其中一部5月完約要續約，想再出部iPhone x 加一個新號碼公司用，一共三部電話三個號碼，求最平方案